邊條撚樣入屯公又撞車？

好撚急尿

LM 恥笑

SHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

抵死啦3生修道今世要住屯門囉

陳生，今日咁早呀

食屎啦又塞

我坐你前面...

啱啱賴尿
仲要坐喺個靚女隔離
失曬威

屌 又塞

有邊日唔塞

龍尾到邊？

又有

睇錯靚女賴尿